陳嘉樂英皇嘅，東方新地又係英皇嘅

我講左乜？自己參透下

唔係幫條女，但搵條仔出黎喊兩嘢就成功令全香港一面倒插條女，全世界幫哂英皇做推手，無諗過連登仔咁唔清醒，仲要幫死老母新聞有過千負皮嘅楊生

最後得益嘅結果都係英皇

Btw, 所有真係派帽嘅人都應該浸豬籠

近排要推陳嘉樂同詩雅

劇本黎，係幾好睇既

羊群

Child登仔冇獨立思維，超容易控制

應該關心嘅又唔關心

係咪想講好多蛋記打手？

世界咁多知者咩

全部都係黎臭熱鬧

蛋記個下做鳩佢真係勁
都表明咗點解香港咁多年無女歌手贏到春卷

睇下fb呀隔離post呀，如果咁撚多都係打手一早控制左世界，根本就係啲人弱智

天琦六年同埋今日立法會有咁多人關心，香港應該唔洗咁撚折墮

Win win 雙贏

明做鳩佢
留意返余香凝
又無名氣、經紀公司又細又廢

轉頭平平坡收歸旗下

其實條女幾正下

掉翻轉咪又係大把人插條仔世紀賤男之類
難得今次咁'男女平等'

一早咁講 比人負皮到傻 兒登仔係咪咁on9呀

順水推舟做埋宣傳姐，唱衰隻臭雞順便谷埋人氣，英皇玩公關其實幾叻，當年阿sa離婚都要摷鄭中基出黎博下宣傳

錯啦，明天英皇推女新人

陳嘉樂都應該幾憎條女，分左手嬲到夾埋公司咁做，跟住見親記者都眼紅紅好慘咁，反而扣分wor。

On9

條友自己帶帽,又懶係專一,扮弱者,扮痴情,懶係心傷
自己比過帽人就好似平行宇宙冇發生過咁
而家帶帽報應者,抵9死

當然D連登仔都係普遍低端羊群

先不論條女有冇派帽
佢本身都係講心唔講金既臭雞，兩件事冇衝突
你睇下佢d中同點講佢d衰野就知佢咩人啦

咁關你撚事咩
臭雞四圍都有，你屌得哂？
樓主都係話其實個世界有好多更加值得關心嘅事，唔洗個個都去哂做英皇打手姐

之前有個post都有人講左，一面倒負皮咁滯
兒登仔